初選完滿結束，但「三投三不投」嘅戰爭，而家先真正開始

7月11至12日(截至晚上九時) 總電子投票數字為581,969人，紙張投票約21,500人，即參與是次投票超逾60萬人！

大家咁辛苦出嚟投票，即刻聽到有啲候選人開始想反口！大家首先要明白初選本身其實冇法律約束力。所以先要聯署，承諾初選冇贏嘅大家唔會選，如果唔係就枉費左60萬張初選票！

咁多人走出嚟投票，但係約束初選嘅網上聯署只得7萬 !? 大家真係要上網簽爆佢！

立即聯署承諾初選冇贏嘅，
九月立法會選舉大家唔會支持！

⬇️️ 快啲click入去簽⬇

杜絕鎅票、集中票源
請廣傳！『三投．三不投』

Hi

Diu lee 同我搶第一

P牌仔

結果出嚟未？

試下去洗地組搶

三不投
唔理光譜, 尊重初選結果

已簽

啱呀！ 唔服初選參加黎做咩？

push

推

成日都係你

跟區選配票, 仲要唔同光譜都有責任出黎拉票

搶頭香搶到癲咗

叮噹巴呢

第一次搶李伯盧個post
緊係屌下你

簽咗未？

食花生唔啱你作風快啲繼續推

簽咗好耐啦

一開始就簽㗎啦

今日唔喺度開台㗎嘛

O, 見你周圍留言，點知會唔會忙都唔記得簽喎

期望參選人願賭服輸

預計最快明晚出

香港人要堅持落去！

推 願榮光歸香港

三投三不投

Push

九西aim4席，但出隊數未定，可能最終決定9出5，咁假如碧雲初選排第5咪可以掹車邊出線掛

我哋三投三不投，只會視目標議席內嘅隊伍為正選，所有其他都係後備。

無論候選人之間協議如何，我哋都會係咁推

推呀

呢個展覽有外國人嚟睇，一個展覽細場都有外國關注！
今日一定要繼續推國際線，即使微或大型，都要做到最好！
不服從初選，一律唔洗投！
因為我哋係打緊國際線，而唔單止入立法會呢條線！

嗯，可以開始傾下初選後點搞

推！

推推推

一定要屌啲唔聽民意嘅人

決不投啲反口怪

有錯要屌

乜春嘢三投三不投

啫係要做街站

笑我地

唔想九月見到黃碧雲？

1.唔參與民主陣營初選，九月唔洗投俾佢
2.反對民主陣營初選，九月立法會唔投佢
3.輸初選但照參立法會，唔洗投俾佢

目的係集中民主陣營嘅票數，防止散票輸俾民建聯。

Sorry 我玩膠p牌仔依家推唔推到post?有冇改咗制度？

無得唔推

我都想推到😅

Pin返，三投三不投 原則&目的
驚有啲人唔係好明咩叫三投三不投

P牌推唔到都Push

冇簽攬炒同意書嘅唔投，你三不入面冇

冇啦 慢慢等 p牌lives matter

btw 大家記得都要支持下鍾庭耀 真係出心出力

大家要課金課金課金

所以投票個陣要搵多啲朋友出嚟投簽咗個啲，你依家講呢啲反而無乜用。

「三投」係：
（1）7月民主派初選，要投！
（2）9月立法會大選，要投！
（3）初選獲勝候選人，要投！

「三不投」係：
在9月立法會大選，任何候選人
（1）不支持初選，不投！
（2）不參與初選，不投！
（3）不服從初選，不投！

招人

招義工

就係想d泛民老屎忽唔認數出黎選
俾人認清佢地狐狸尾巴

義工
一齊叫唔服從初選嘅人，唔好出嚟獻醜！

泛民大勝

Source?

未出

Big暈邪神：九西目標4席，但多少隊出選要再商討

碧雲立此存照，尊重初選結果

做義工
幫手
屌走輸初選又要出嚟選嘅人
幫助一啲本土派嘅人入立法會
雖然未知結果
如果係抗爭派嘅你哋
11-12號有出嚟投票
我相信一定係抗爭派贏率高
利申：投抗爭派

啱啱直播戴教授有少少諗法
佢舉九西為例，4個目標議席
市民就搵4個人［群組投票］
4個候選人，1人投1個

參選人加簽唔會遲，點會冇用

唔好期望民主黨 公民黨啦
所以我今次只投抗爭派
希望抗爭派贏到
好睇支持抗爭派嘅人呢兩日有冇出嚟投票

義工義工義工
做義工！
堅持！先有希望！
乜都做咗先，有咩做就做！
唔好乜都唔做就話爭取民主係傻人

同我推到去選舉日

如果dq淨舊泛民，呢個三投承諾下應該都要投泛民

Pish

好

未完架。

你睇下大圍姓吳條臭閪就知販民根本唔可以再含

推
邊個初選仲想出黎選你既政治生涯已經玩撚完喇

辛苦喇
伯盧兄

分區配票攻略

守規矩啦叫佢地

三投三不投
連初選都可以彈出彈入輸打贏要
一個唔尊重選舉制度選民意願嘅正棍
完全係破壞緊60萬香港人參與嘅初選同初選意義
如果係咁 咁多人付出搞初選為乜
俾依啲人入咗立法會只會再次出賣選民出賣香港人

要初選有”無形約束力” 立即聯署三投三不投

用聯署表態 唔遵守初選原則嘅人只會被視為保皇𠝹票狗
要夠多人聯署及投票當日以行動貫徹三投三不投 先可以令佢地”玩唔起”

任何戰線都可能帶嚟蝴蝶效應 任何戰線都可能醞釀出乎意料嘅結果
香港人永不放棄！煲底之約 我仲記得！

民主黨輸左依然參選
連登仔係咪又不分化照含

呢個正

推啊

如果民主黨同公民黨大勝，大家信唔信？

尊重初選結果～ 劍指35+

信～ 正路添～ 除非真係好多和理非 偷偷暗地轉勇武～ 所以一直擔心本土

已簽 希望多啲人簽

多謝巴打平時講野1999 今次竟然有人話正

PR開始做嘢. 分化正式開始

講真 黃碧雲都選到嘅都含淚投
咪撚同我講乜乜柒柒
我投撚咗坦克車都贏唔到初選 證明真輸
唔撚鋸都冇計 that’s the fact

李巴打

四不投

信
咁咪佢地出選lor
參與得嘅就要信
輸打贏要 我地唔係中共

啱啱先知有聯署

簽左

其實我投只係搏本土派會大勝
就算唔贏都會照投本土派

support

區會都係～300萬包括鐵票種票
依加60萬人投 你地參選人唔該醒醒定定
攬炒三不投係初參承諾 輸左既收手啦
邊個賴皮 就當做𠝹票黨賊

「三投三不投」
1) 投HeHe輝, 不投假鄺
2) 投袁嘉蔚, 不投鄭達鴻
3) 投立埸姊姊, 不投林卓廷

是日電台

【TVB廣告商】順達財務 (13 Jul)

收到

幫推

今日電台

[至少64名手足上庭！] 7月15號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

重要訊息，唔該幫推！

N之内係正選 N之外係後備 就係咁簡單